政府部門幾時變得咁有效率？

22號發現，今日11號經已火化？！

平時火化最快都要排一個月先有，由發現、解剖至火化可以在三個禮拜內完成？

特別近期咁多類似案件，幾時咁有效率？

到底有無人認識家屬？
HKDI 嘅同學、職員及教師嘗試記憶一下9月19日至22日之間學校有無咩奇怪事發生過？

拿拿聲燒證物

女仔屋企人呢？乜野法事都唔洗做？

成件事好撚古怪